FFXI Reboot 擷圖流出，完美還原FF11？

April 2020: Everything we know about FFXI Mobile

唔好開放式世界就得 做支線做到嘔

補舊圖
預計2020年

千奇唔好完美還原
無人想玩"完美還原"既FF11

記得初頭動畫好有印象. 怪獸來襲两姐弟逃難去到死胡同, 家姐救完細佬自己被困, 生死未仆. 十幾年後細佬帶一大班(玩家)去番嗰度.勁有氣勢預備反攻. 睇完超熱血勁想玩

好似都係FFXIV靚啲

望到都覺得部電話好熱

Opening

哇,真係完全唔記得呢隻GAME
整左幾多年

支線做到嘔，你話FF14: a WOW reborn？

WOW經典版都有市場嘅...留意返係呢隻手遊MMORPG，點都便利、人性化啲

手機GAME嚟

似係改咗texture同加咗ENB
graphic engine明顯一樣

變左手機online驚？

冇留意添

NEXON手機GAME係會出埋x86

係用UE4....

啲對比圖唔似UE4喎

俾心機搞ff7 啦

兩者冇關係...團隊都唔同

依隻game如果黎真經典版+手遊真係多多電都唔惦。
利申：ffxi 75 thf, Sky: O, SEA: O
ToAU 前已quit game

部電話玩到著火都似